{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040121",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67550&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "HOTEL 여기어때 - 수원정자점"
    },
    "text": "2022年3月4日付けで、当宿の全客室でNetflixをご利用いただけます。 駐車場は計3台まで駐車でき、大型車は追加料金が発生します。 地下鉄駅は成均館大学駅で、宿の周辺には北水原総合市場が徒歩3分の距離に位置しています。 波長川交差点、万石公園、長安区庁、光敎貯水池、ホームプラスも車でそれぞれ2分、5分、3分、10分、6分の距離にあります。 宿の内部施設としては都心の中のグランピングルーム、カップルPCルーム、都心の中のグランピング&露天風呂ルームなど多様な客室タイプがあり、各客室ごとに65インチTV、ラテックスベッド、Netflix、YouTube無料視聴などの施設が備えられています。 予約及びキャンセルに関するお知らせでは、週末の予約は電話でのみ受け付けており、Netflixの部屋は駐車が不可能で、金額の追加があります。 平日と週末の貸室時間は、それぞれ最低8時間から最大2時間、または最低6時間から最大8時間までであり、時間前チェックインと追加延長は客室の状況に応じて可能です。 また、フロア別に漢江ラーメン調理器が完備されています。 おいしく召し上がってください！",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊可能な客室タイプは何種類ありますか？",
            "answer": "宿の内部施設としては都心の中のグランピングルーム、カップルPCルーム、都心の中のグランピング&露天風呂ルームなど多様な客室タイプがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車場は計3台まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "大型車の駐車には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、大型車の駐車には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は成均館大学駅です。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "宿の周辺には北水原総合市場、波長川交差点、万石公園、長安区庁、光敎貯水池、ホームプラスなどがあります。"
        },
        {
            "question": "予約やキャンセルに関するお知らせはどのようになっていますか？",
            "answer": "週末の予約は電話でのみ受け付けており、Netflixの部屋は駐車が不可能で、金額の追加があります。"
        },
        {
            "question": "平日と週末の貸室時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "平日と週末の貸室時間は、それぞれ最低8時間から最大2時間、または最低6時間から最大8時間までです。"
        },
        {
            "question": "客室の設備には何が備えられていますか？",
            "answer": "各客室ごとに65インチTV、ラテックスベッド、Netflix、YouTube無料視聴などの施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "宿内の施設として何がありますか？",
            "answer": "宿の内部施設としては都心の中のグランピングルーム、カップルPCルーム、都心の中のグランピング&露天風呂ルームなど多様な客室タイプがあります。"
        },
        {
            "question": "宿内にはどのような食事施設がありますか？",
            "answer": "フロア別に漢江ラーメン調理器が完備されています。おいしく召し上がってください！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 473
    }
}